{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49204&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주해안성펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューの客室がある宿で、ウェドルゲから約4分の距離に位置しております。 また、石部作博物館は車で約4分、天地淵滝は車で約8分の距離にあります。 入室時間は5時で、退室時間は2時です。 また、客室は禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 炭火バーベキュー設備があり、炭とグリルは個人で持参する必要があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室内での火災危険物質の使用は禁止されますので、ゴミは分離してください。 提供された情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿はウェドルゲから約4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "石部作博物館はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "石部作博物館は車で約4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "天地淵滝までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "天地淵滝までの所要時間は車で約8分です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、炭火バーベキュー設備があります。ただし、炭とグリルは個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離してください。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 361
    }
}